有邊啲餐廳嘅自製麻辣醬係需要一試?

好多年前做第一份工個陣係喺上環返工,
個陣同熟既幾個同事就成日lunch都會去食某間茶記既魚麵,
次次去食都最主要係為咗可以係咁落佢既自製麻辣醬,
個陣買過一樽比屋企人試之後就返唔到轉頭, 到依家都仲keep住叫我買(已經唔係上環做野)
但間茶記睇落都好似開咗好多年, 成日都會諗如果佢執咗就再冇得食

想問問大家心目中有冇邊間餐廳係有好正既自製麻辣醬係可以推介?
真心想發掘多幾間呢啲老舖
另外剛剛買咗某餃子店既辣菜脯醬比屋企人試, 雖然唔係麻辣, 但落麵食都好正

南記

山西刀削麵

邊間

麻辣？

上環權記(香辣,中環中心對面果間)
上環麵尊(咖哩辣)
西營盤夏銘記(網上聽人講)

荃灣雄記

大埔成仔記
辣到番唔到轉頭

蟠龍??

呢間都食過幾次, 佢係好夠辣但唔知係唔係啲蒜比較多, 好似唔太香
同埋佢本身有得就咁買醬走?

唔該巴打, 會抄低去試下
如果正就再買返屋企比佢地比較下

麻辣醬你係講邊間

聽落好正, 係麻辣? 係油多定杰身個隻?

佢喺海安個條街, 我搵一搵先以前成日去都唔記得名

搵到, 應該係德勝

聽日試下先

老干媽超好食，唯一一隻唔係死辣既辣椒醬

牛頭角街市 ，北記咖啡

唔係麻辣，不過有種好特別既香，唔識形容

我都勁鐘意食佢個豬扒米加勁多辣椒油 再飲凍奶茶 正

佢渣啫， 成仔記辣油一般貨色而已

原來係辣椒油
唔知點解我個人唔係好落辣油，但麻辣醬（有晒香料碎同籽好杰嗰隻）就可以食唔停

可以係未食過真係好食既辣油

你係咪想講辣椒油 辣椒醬

唔係呀，辣椒油同辣椒醬呢啲間間都有
我指係麻辣醬，有大量炒香磨碎既花椒/芝麻同其實香料

個樣大約似呢張圖咁（可能再杰/乾少少）

樓主果間買一樽返去幾大同幾銀？

係咪冬菇叉燒魚角魚面？
佢D叉燒一絕！